［緊急！！！］義士又被公開

呢條仆街公開義士！
唔該大家即刻入去檢舉！！

push

reported

Push

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉
同一個人黎 入泥幫手推

Reported
呢d仆街西有報應架！

推啊 又黎

有post出左條友個樣

痴撚線，有人另外開咗tg channel放義士相
大家快report

pish

各位巴打唔好放過開post條友 見到佢hotmail ec1231@hotmail.com

Fb report唔洗擔心ac俾人知啊

個post 唔見左~